劉世良：全民狀態Get Ready 和理非不復存

劉世良今日新出面 覺得佢講全民狀態提升好緊要 大家值得參考

Reference :

自推 1/10

自推 2/10

推一推上熱門
大家參考下聽日同黎緊點做

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

我明白唔係個個認同我
不過我要盡全力比最多人知

我要幫最多人加Buff

自推 10/100

自推 11/100

自推 12/100

自推 13/100

推上熱門 比多d 人 Mark 定

連仔全民加Buff

推喔

推喔 14/100

推喔 15/100

推喔 16/100

推喔 17/100

推喔 18/100

Hard Work Beat Talent

推喔 19/100

推到比世界知 20/100

推喔 21/100

推喔 22/100

推喔 23/100

推喔 24/100

推喔 25/100

推喔 26/100

推喔 27/100

推喔 28/100

推喔 29/100

推喔 30/100

推喔 31/100

推喔 32/100

推喔 33/100

推喔 34/100

推喔 35/100

推喔 36/100

推喔 37/100

推喔 38/100

推喔 39/100

推喔 40/100